黑警=真暴徒

今日開始，騎劫暴徒一詞，譴責綠衣暴徒，破壞香港法治，知法犯法。

政府包庇綠衣暴徒，為共犯。